點解鬼通常都係女鬼?

係唔係性別歧視，女權撚幾時出聲

因為就算比人告都唔會判得咁重

因為得女人先咁無聊嚇鳩人

因為得女人先會死咗都仲咁記仇

因為喺以前 女性地位低
喺鬼故復仇成為壓力出口
所以女鬼深入民心

點解有咗高清電話後咁少鬼相鬼片

陰氣

唔好問只要信

歧咩視
女鬼靈力先強
冇其他field有靈界咁有girl's power
長期都係女鬼扼話語權

青少年應否猛鬼？？？？

仲有戰時亡靈一定係日軍

咁屎忽邊個維權

因為比毒撚用黎破處
屌到佢唔敢再出現

因為男鬼去曬𥄫大波妹沖涼打飛機再直落入夢大戰三百回合

因為長髮遮住個樣易d做jump sense

風水佬:男陽女陰，女性陰氣多過男性，較易積陰成鬼

科學家:女人大腦處理記憶嘅空間比男人大，所以女性比男人記憶力強，因此記仇情況比較嚴重

社會學家:男權陽具主義社會中，女性地位比較低，土佬丁權、同工不同酬就係男女不平等實例，所以積怨較深

男人唔妥你會打你
女人就好多古感野
啲女鬼好撚古感架

因為死左都恨有存在感

有無 ching 會響呢個 post 求圖

因為主要都係男人FF

睇呢啲post要慢慢碌

女權：因為編劇都係男人

因為女人都係小氣鬼